ive仔想升大學

而家CGPA得2.7 已經sem4了...
有冇可能升到大學？
我讀 Game Software Development
求解答

IVE CGPA可以得2.7?
匡智會或者新生會有冇開大學, 啱你

2.1有冇 同問

HKU LAW收

space

能大

HKUspace收

好撚賤
準備落地獄

升Thei 算唔算大學

retake dse

OU

你識game software development你估其他人唔識呀

會唔會唔收？

Ou
Edu u topup

好奇一問係咪一定要讀返IT？
因為我原本以為自己會好鍾意呢科，點知完全唔啱我讀

RMIT 澳洲皇家墨爾本理工大學 電機工程（榮譽）學士 收唔收你?

THEI啦 一定收 畢到業就入到
或者top-up

Top up 係咪揀返外國會好啲
同埋想問吓 top up 同ugc 分別大唔大
麻煩晒咁多位巴打絲打🙏🏻🙏🏻

讀番IT就咩大學top up都無所謂 都係睇黎出黎做野係點

如果唔想讀返IT呢？

試下魚仁生三大 應該有手有腳就收

連unity都唔識點收你

hsu

POLYU Speed

有自資唔睇成績
只睇錢

同問 我gpa1.6有冇大學收

報返ive搞果d

IVE仔報返IVE專屬大學
Thei

可以試下OU

點解可以咁撚仆街

其實毅進仔都想升。。。。

毅進大學歡迎你

有 社會大學歡迎你

下世努力d

能仁大學
可以去港大拉把打卡

正呀 有大學讀了 或成人生贏家 唔該曬

仲要免學費
搞手真係求打個和

呢啲人讀能大就啱曬

好奇一問 邊三大

公開大學 能仁大學 恆生大學
簡稱魚仁生

點解公開大開係魚既

因為公開大學唔係大學 同鯨魚唔係魚概念一樣

hku cs 收2.7

諗住讀it 可以講下點唔啱讀

thx

Ive直屬大學係咩

thei

同魚仁生比，好啲定差啲

魚仁生就算唔係大學 都有大學個名
thei就冇

八大 :
i大
能大
鯨大
東大
珠大
明大
樹大
恆大

自己上facebook睇睇thei secrets
啲人屌到飛起就明

ive咁撚易連3都唔過好心收皮啦
出黎打份牛工又一世咪算數囉垃圾

真呀
當年入左IVE hea讀都3.5

能大唷

有 重考DSE 考到得為止

識人dse10分 ive都過三

認真答，2.7可能教大會收，其他就冇咩可能

i like it

你係ty 定cw讀？

IVE已經係派分

我見過3分過3.5

咁唔夠2係咩玩法

讀top up 算啦
一係出黎做野讀pt degree

認真答你，唔計Edu U OpenU 其他冇3.5 唔洗諗
想轉科讀就4.0 year 1讀起

Ive se派分派到一半人3.5
ive啲分係咩料大家都知

有朋友dse 20分，讀ive
爆４入hku bba

連登仔講野係仆街啲，希望樓主唔好灰心走去考警察

能大既大門為你而開

如果it engine個啲工 top up同ugc人工會唔會差好多？

In Thei we trust

呢間，係唔係有眼耳口鼻，有錢，就收